點睇新喜劇之王 啲打手同死忠成日話套戲講追夢 所以好睇???

新喜劇之王啲打手黎黎去去都只係識捉住一點去講,
就係話新喜劇之王講追夢, 所以好感動, 好好睇
再ON9 啲, 就係將周星馳既演員生涯套落套戲到

但係, 你班傻鳩根本唔知咩叫電影, 唔知點去評電影
電影既本質有好多方面, 係由多個方面加埋先叫電影
劇本方面, 故事有主題, 劇本要有結構性(起承轉合, 衝突, 主線清晰, 多餘支線要掉撚左去), 敍事手法 (伏筆, , 鋪陳, 時序), 人物(性格立體定平面,動機, 性格隨住故事轉變), 對白, 要合情理(反駁少), 最好出乎意料
演員方面, 外貌, 演技( 表情, 肢體動作, 聲線)
畫面方面, 鏡頭運用, 顏色, 布景, 道具, 細節, 動作設計, 剪接
聲音方面, 有配樂, 聲音效果,
以上各方面, 要配合好先可以有協同效應, 做到一套好戲

屌你, 你班友只係識用主題黎打J, 話主題追夢好好
仆你個街, 主題只係電影其中一環, 唔會係構成好戲既充分條件
如果有主題, 有追夢就叫好戲, 咁強國之前比人屌到傻既逐夢演藝圈都好撚好睇啦
只係拎住呢點打J, 其他垃圾位完全唔敢提, 真係垃圾

你睇咗未？布咩感想？

得支那種會睇

好睇就好睇 乜原來要識咁多野

打手係收錢做野，識Q同你深入欣賞咩
所以淨係會捉住一個唔係point嘅point當係point咁講

依個係同鑑賞能力有關，好唔好睇可以好主觀，你鍾意睇屎既咪好睇，但係電影正如食物咁，有啲客觀標準係可以用黎評套戲/碟餸，例如劇本/剪接/鏡頭/對白 所以你講得冇錯，你係可以覺得套野好睇，不過就顯得你個鑑賞力比較低

簽左約要4年內拍戲賺十億
硬住頭皮開套七日鮮
咁唔係追夢，係追數

根本睇戲呢啲好基本, 一啲都唔叫深入
仲有好多懶係深入既理論都未講(雖然我唔太認為個啲要識)
佢咁都夠膽衝出黎柒, 話睇戲要識咁多, 真係笑死人

是旦拍啲屎出黎都有人話好睇, 真係陰公
咁香港班撚樣就唔好成日話無好戲睇, 話王晶黃百鳴佢地啲戲唔好睇
因為拍撚屎都大賣, 大把人衝住去做打手
邊有人有動機去拍好戲比大家睇, 鬥撚屎咪得囉

電影既本質有好多方面, 係由多個方面加埋先叫電影
劇本方面, 故事有主題, 劇本要有結構性(起承轉合, 衝突, 主線清晰, 多餘支線要掉撚左去), 敍事手法 (伏筆, , 鋪陳, 時序), 人物(性格立體定平面,動機, 性格隨住故事轉變), 對白, 要合情理(反駁少), 最好出乎意料
演員方面, 外貌, 演技( 表情, 肢體動作, 聲線)
畫面方面, 鏡頭運用, 顏色, 布景, 道具, 細節, 動作設計, 剪接
聲音方面, 有配樂, 聲音效果,

無套戲做得幾差既實例wo，樓主篇野唔夠力去屌打手wo, 唔係一句運鏡差就完左

而事實上佢地成功咗啦
話之你睇完覺得唔好睇
橫掂你已經睇咗 佢地又贏了

利申無睇

只想同樓主講。你咪撚on9！電影係俾觀眾睇。
屌你老母講撚到自己咁撚識分拆一套戲？睇撚到我把幾火！評委呀？

乜撚嘢叫唔撚識睇戲？有對眼就識。欣賞啲乜只係因人而異。你豆零嗰陣睇戲咪又係會睇到笑睇到喊。你分析緊故事定欣賞緊燈光呀？

我唔係盲撐呢套戲。雖然我被感動（可能我自己都係做呢行）但佢係咪一套得天獨厚，絕世好電影，佢一定唔係。佢嘅瑕疵緊係多啦！

但！屌觀眾唔撚識睇戲你就一定on9。因為你講得出以上說話，證明咗你唔撚明一套電影點解會出現。

最後，套戲值唔值得睇？你地自己去試吓。對我嚟講係值，未必個個一樣。睇咪多一個感受，唔睇又冇損失。

樓主你理得人地點睇套戲姐
依家唔係頒獎禮喎 唔一定要從美學角度分析
班觀眾作為消費者 套戲既題材打動到佢地 所以覺得好睇 你又係到阿支阿左 真係on99

又睇?
之前仲未覺得入場中得多招呀
前幾套有邊套唔係睇完出黎屌
睇完先屌得會開心D?
睇左仲要比錢幫佢蠃票房
我諗唔到有咩好處

叫好同叫座係兩回事, 樓主分清楚

其實我只係想講感動到我自己啫。我係覺得呢套戲係有多瑕疵。但老實講，對比起一啲賣肉，賣話題性嘅電影相比，周星馳呢套係睇得舒服啲。

我又唔覺佢用嘅演員欠誠意。對於演戲演角色冇豐富經驗嘅演員嚟講，佢地仲做得好睇過明星。

不過，始終周星馳係演員出身。演譯方面佢執得好，但要作為全面嘅導演佢就爭啲。只少佢故事結構可以大膽啲再走偏風。

最緊要樓主講到套戲咁差
但邊到差又講唔出
一啲實例都無
咁點說服人地套戲唔好
而且好唔好睇 同 好唔好 係兩個方面既野
好唔好睇其實好主觀
套戲好唔好 就會有相對客觀既標準

周星馳的電影里有一種很扭曲的哲學。一方面他非常肯定奮鬥，因為他就是這樣一路走出來的；另一方面他的世界觀又非常的冷靜殘酷。周星馳從不嘲笑愛情與夢想，但他似乎總在嘲笑命運，這好像與他自己這些年的經歷相連。一方面他告訴你努力可以成功，好像是在肯定人的作用，另一方面他又在說命運無常，你的命運是上天的安排，與你無關。血是熱的，骨是冷的。

真心呢套咁嘅撚屎嘢如果唔係屌住星爺個名
香港一百萬票房都未必有啦
仲同我講追夢

好撚多打手死忠
駁都廢事

好簡單一句, 唔係掛住周星馳, 呢啲戲, 有撚人睇, 成班死雞撐飯蓋

蝗戲咪撚攪，拍畀蝗睇真係唔識笑